%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
{\bf {Empresa:}} &
\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación } &
{\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{l|}{
Ingresar palabras clave.
} \\
\hline
\bf Codigo: & 
CU07 &\bf Fecha: & 
Abril 02 2011 \\
\hline
\bf Autor(es ): & 
Yerminson Gonzalez & 
 & 
 \\
\hline
\bf Descripcion: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Permite la creación de nuevas palabras claves en caso de que se requiera para registro de un documento y que den información sobre el tema que trata este documento.
} \\
\hline
\bf Actores: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
Haber ingresado al sistema y tener perfil de catalogador. 
} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Haber ingresado al sistema y tener perfil de catalogador.
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\bf Actor} & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[1. ]El caso de uso inicia cuando el catalogador solicita crear una nueva palabra clave sobre un documento relacionado con las ciencias de la computación.
\item[3.] El catalogador ingresa datos en los campos proporcionado por la interfaz del sistema para creación de nuevas palabras claves.
\item[4. ]El catalogador indica al sistema que ya a ingresado los datos y que desea crear la nueva área.
\item[7. ]El acepta el mensaje de confirmación generado por el sistema y el caso de uso finaliza.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[2.] El sistema responde mostrando una interfaz con dos campos: un campo para indicar el nombre y un campo para indicar una descripción del documento.
\item[5.] El sistema valida que el nombre de la palabra clave que ha ingresado el catalogador para la nueva palabra clave no exista como nombre de otra palabra clave.
\item[6. ]El sistema crea una nueva palabra clave con respecto a un documento de ciencias de la computación en el sistema y responde con un mensaje al usuario indicando el éxito de la operación.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[7.1] El usuario acepta el mensaje de notificación del error generado por el sistema.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[5.1] El sistema al realizar la validación del nombre y se percata de que el nombre dado a la nueva palabra clave ya existe.
\item[6.1] El sistema genera un mensaje indicando que el nombre dado a la palabra clave no se puede utilizar porque ya existe un palabra clave con ese nombre.
\end{itemize}
} \\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El sistema añade un registro correspondiente a las palabras clave que pueden llevar los documentos.
} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Fallo de conexionen la base de datos.	Falla en el sistema de suministro de energía.
} \\
\hline
\bf Aprobado por : & 
 & \bf Fecha & 
 \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document}